{
    "Actual version: ": "实际版本：",
    "Are you sure?": "你确定吗？",
    "Auto re-pair": "自动重新配对",
    "Available version: ": "可用版本：",
    "Baud rate:": "波特率：",
    "Bind": "绑定",
    "Board type:": "板型：",
    "Brand": "牌",
    "Cancel": "取消",
    "Com port:": "通讯端口：",
    "Connection timeout:": "连接超时：",
    "Devices": "设备",
    "Disable inclusion mode": "禁用包含模式",
    "Drop the files here": "将文件放在这里",
    "Enable inclusion mode": "启用包含模式",
    "File is too big!": "文件太大！",
    "Flash Arduino": "闪存 Arduino",
    "Flash default sketch": "Flash 默认草图",
    "Flash newest sketch": "Flash 最新草图",
    "Flash will start immediately. Are you sure?": "Flash 将立即启动。",
    "Flashing... Please wait": "闪烁...请稍候",
    "Inclusion mode is active": "包含模式处于活动状态",
    "Inclusion mode is inactive": "包含模式未激活",
    "Inclusion mode timeout:": "包含模式超时：",
    "Not available": "无法使用",
    "Number": "数字",
    "Ok": "好的",
    "Options": "选项",
    "Pair": "一对",
    "Question": "问题",
    "RfxCom adapter settings": "RfxCom 适配器设置",
    "Select port": "选择端口",
    "Timeout for auto re-pair:": "自动重新配对超时：",
    "Upload sketch HEX File for RfxCom: ": "为 RfxCom 上传草图 HEX 文件：",
    "Values": "价值观",
    "You have newest version.": "你有最新版本。",
    "download-help": "您可以在<a href=\"http://www.nemcon.nl/blog2/download\" target=\"_blank\">此处</a>找到它。",
    "for <b>%s</b> minutes": "<b>%s</b> 分钟",
    "for one minute": "一分钟",
    "inclusion help": "sec（手动控制设置为0）",
    "invalid_extension": "文件扩展名无效！",
    "just <b>now</b>": "就<b>现在</b>",
    "ms": "小姐",
    "not-started": "适配器未启动。",
    "re-pair help": "如果出现类似的设备，它会自动配对",
    "rfxcom adapter settings": "",
    "serial": "连续剧"
}
